因時制宜，進退有據

發開口夢咁講，而家連登係咪仲係不割席不篤灰。
走個班就吊留個班咪撚送頭，留個班又吊走個班散水撚。

乜個原則唔係兄弟爬山，各自努力咩？如果真係尊重其他人既獨立思維既話，點解要互吊又分化又剩。

利申：我係走左既。不過d人留既我都支持。

講返點解我會走。
第一，我覺得停晒航班同機場運作，如果剩低既員工同旅客都走埋既，有清場既風險，而我唔想送頭。

第二，機場都已經比我地搞到閂門，我地亦都可以o係之後發動第二，第三次同類型既入機場送機。今次係一次演練黎。

第三，機場係一個孤島，佢可以cut 車cut network,o係呢個情況下，因時制宜去選擇退去其他地方都係好事。

第四，第二日好多人都要返工，入左夜好多都會走，最後個結果都係o係個機場散到咁上下，然後被清場或者唔清既人繼續留守，但人少既話就唔會對個機場運作有壓力，有風險下不如走左先下次再戰。

第五，警察好明顯咁講左而家會有臥底，當愈少人就會愈容易比佢地搞事或者拉人。

總括黎講，我都係想大家互相尊重對方意見。但係經過尋晚之後，大家都已經知道，警察係會用各種不合法不合理既手段黎比舊豬肉大家再拉大家。當而家咁多記者會又有無network 既風險下，o係入面既記者朋友確係少左。呢個情況對我地好不利。見有post 講我地係天時地利人和都不利。

當然你可能會覺得我太和理非。我見到尋晚個女仔咁樣比人爆眼都好撚嬲，但同時地我都驚會有第二個出現。

香港人，加油
不喜勿插

自推

721 811